我想爲香港做啲咩

留翻條命大把野需要你幫手

閉嘴 操你媽B

其實你問得都知自己應該點做，我支持你

屌你老母 咪撚發癲啦

鬧我做咩

諗埋啲野on99咁唔通唔鬧你咩

一定要死ge就有義意d 一係攬住班狗一係7婆 唔係ge就同我地一齊打呢場長命仗

巴打 呢個係長久戰嚟 唔會咁快就見到成果
我知道呢排大家都好辛苦 但係更加需要一齊對抗
死 只會令大家嘅情緒更加走向極端㗎咋

一係終身戰鬥
一係轟轟烈烈

留翻條命大把野需要你幫手+1

想自殺喺香港係人之常情冇事嘅
我都有成十年想自殺但又未自殺

攰就瞓覺啦唔好亂諗啦

你老豆老母比錢你去外國讀書
你點可以咁易辜負佢地。
好好讀書，做好自己，改變世界啦（蝴蝶效應）
反送中，已經有烈士亦唔可以再有烈士。
你做好自己，想幫香港嘅就做好文宣啦。
巴打，加油

一齊ok? 人生冇希望 生不如死

千祈唔好死
死咗呢個post留過言啲巴絲都有機會比人話教唆自殺
監都有得坐
所以要堅強啲
探索下自己做到啲乜

有手，有腳，有腦，識打字，最少可以參加下活動，搭閒可以上網，同人吹下水，唔會死。上個大網站推下宣傳，大把嘢做

樓主報平安未？

唔好咁啦，仲有好多關心你愛你嘅人

唔好死啊

樓主你係邊

71出到去傾兩句 不過我會係前線

諗緊71 Gel個咩頭出去

樓主見字請即上水報平安